平果！李鵬！64

回想當年肥佬黎初辦平果時係紅色嘅愛國報紙！東方係對面(中華民國)！在64發生屠城事件後！肥佬在平果頭版寫左幾個大字:(李鵬 我你老母)！當年佢嘅生意好多在大陸！例如有一服裝公司俾錢都要排隊！報業係好少嘅部分！一夜所有嘢都變哂！